
                      UNA DE LAS MEJORES COMEDIAS DEL CINE ESPAÑOL QUE HE VISTO SIN DUDA ALGUNA,DIVERTIDA Y GRACIOSA A RABIAR. LOS ACTORES ESTAN EXPLENDIDOS SOBRE TODO KARRA ELEJALDE. VUELVO A REPETIR,BUENA,BUENA,BUENA!!!
        
            